一人N樣將會消失嘅野

固網電話
實體貨幣
信

人情

人類

報紙

高登

個到咪有電話囉

地球

自己

好人

一國兩制

世界真摟屌

fax機

陸地

廣東話

達哥

689

密室

靚仔

良心企業

愛

係愛啊 哈利

下一秒

MK妹

mk妹好正。。。。而家d偽韓。。。

的痛